收到風貿易戰及過年前各大機構公司已搵IT狗祭旗

好多HR收到order盡量係貿易戰前減少人手，務必要係Annual Dinner前揾幾個人頭出黎，而首要制裁既就係朝九晚十既IT部門，反而Sales及Marketing 部門就有得全體去annual dinner抽大獎出雙糧等過年，可憐做到隻狗既IT同事好快就會被HR班妹妹仔點相食無情雞

公平咩，呢個世界公平咩

我公司開始叫班茶水阿姐main DB

好驚驚

可唔可以臨炒前屌下D HR妹妹

我公司都開始叫office boy 學寫code話要自我增值

會長

全民it不是夢, 以後唔駛講it

埋定地雷等佢炒你咗你先引爆

今朝見到hr自己換水就知咩事

我公司個中港司機都學緊DBA

通常即日通知即走，點埋？

無人會將自己既code寫到好易main，無論香港定美國

SQL injection

又係IT

hr vs it

咁都唔識抵炒啦屌

插定支USB KILLER
一收到大信封
一出門口,禁個制
轟啊

收到風你老母俾人屌緊

公司系統出問題-----班友咁冇用點解要請it狗？炒得
公司系統冇問題-----冇事冇幹請班it狗返嚟做乜？炒得

結論：it狗是用嚟炒嘅

呢個正
樓市跌, 建築業都炒緊人